有暗瘡既巴打入黎吹下水

其實係咪好難溝到女

覺得自己咁柒 自然女都唔想溝

同感
利申：面已爛

成鳩日好完又生返 仲要係同一個位

就嚟完唒A酸療程

屌你老母留名

啲印慢慢淡左